其實香港嘅街頭抗爭暫時已經係輸撚咗！但係唔代表我哋冇其他嘢可以做！

其實好難聽咁樣講一句。理大一丈打完之後，香港嘅街頭抗爭已經係輸咗，唔係因為大家做唔到嘢，而係因為我哋嘅裝備訓練戰術同心理都唔及得對家。呢個差距唔係幾個月可以追到。我唔係話大家冇做嘢，其實大家係做咗好撚多野，只係我哋嘅對手太矛！基本上以目前嘅狀況我哋係冇可能靠街頭抗爭去推翻共產政權，咁係咪乜嘢都唔撚做啊？唔係，如果大家又睇吓楚漢，你會發現劉邦係唔贏嘅丈佢就唔打，咁佢會做咩呢收斂鋒芒禮賢下士準備好自己。

呢幾次雞又吹唔起。然後就一堆一堆人俾人拉，到下次佢立23條再推國民教育嘅時候我哋就已經冇晒人行出嚟。沉迷數字係一件好危險嘅事情，點解六四咁多年都冇人唔記得，點解六四年年都吹到人出嚟。係因為佢每年先搞一次，你試吓每個月嘅4號我都叫你出嚟悼念六四，人係會麻木㗎，你要叫得多人出嚟其實搞手應該要分析一下群眾嘅心理。

唔好同我講話咩「休息撚」「香港人唔配有民主啊」「唔出嚟就係放棄咗入咗冊嘅兄弟」.

1. 冇人話休息係乜嘢都唔做，休息都可以做好多嘢做訓練做文宣擴大黃色經濟圈，如果有本事嘅勾結外國勢力，好似孫中山咁，聯絡唔同地區反共嘅人，希望藉住全世界而家討伐中國情緒高漲，等待一個機會一個裂口。
2. 根據法例每一個人都配有民主同自由。每一個人喺運動上面可以承受嘅風險同埋付出嘅都唔同大家冇權去批評其他人做多做少。
3. 我肯定嗰樣嘢係入咗冊嘅兄弟係唔會想大家冇意義嘅情況之下被鋪。

最後我想講吓objective嘅問題, 點解有啲雞吹得起點解有啲雞吹唔起？係因為主要目的嘅問題，點解送終條例會群情洶湧，因為大家都知道一定要阻止呢條條例囉，但係嗰啲無啦啦叫人去旺角無啦啦叫人出嚟係冇目的性㗎嘛，好話唔好聽狗係受益者添，OT到九萬蚊一個月，仲可以打鳩我哋。講真啲幾次真係0 damage+ 損兵折將.

大家真係諗清楚到底幾時應該做啲乜嘢，同埋皇室經濟圈唔該唔好食係食店，盡量擴大到所有生活範圍就最好。

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
追擊下 可能有用 just a remind

所有路線抗爭都會有蝴蝶效應，無話咩輸唔輸，要一直改善，何況點為之贏？街頭打贏黑警解放軍？

打消耗戰先要贏槓桿, 同時施加精神心理壓力

［戰略po] 投名狀之”滿天SING”